從前曾自滿 笑前人們落伍

誰人能料最後老大只得這般

Ok